黑木華令我有一種「我戀愛了」既感覺，我係咪要拎白咭

除左legal high兩個look都fail之外，無論係「野獸」入面既宅女定「天皇」入面既賢妻，黑木華都令我有想同佢結婚既衝動

昭和顏唔識欣賞

個樣算端正啦

煙鏟

天皇入面簡直係

佢個樣真係睇一次就認得，
好有昭和日本女性嘅氣質